插眼都唔得去打乒乓波啦

講真 我地熱刺踢波風格就係咁硬朗
既有技術又有血性

屌你老母熱狗
當年打車仔咩矛招都出齊晒

喂 場波有球證係度架喎
另外 講返以前既事有咩意思

2002 world cup都有球證啦on9仔
唔撚畀講以前啲嘢呀死熱狗

唔好乜都屈熱刺喎
風格硬朗一啲並唔係咩問題

唔係屈
係事實呀屌你

痴線 你話係就係咩
熱刺年輕 風格硬朗係人都知
所以先有咁多球迷

痴線 你話係就係咩

同啲波台痴線佬on9完
我都係瞓先

起身啦

插下刀吾得

啲人好似未踢過波咁

小小野都嘈
踢波預撚左啦

呢d先係識波